中國衰咩，衰太保住個經濟

如果武漢肺炎期間，即時關閉機場，唔傳開給國際，基本咩事都無。

香港人反送中，你可以封香港人來往大陸關囉，沒收自由行，香港人返大陸每次都要簽證，俾我地香港人嚐嚐短暫的接近真獨立。你又唔肯封香港關，又係度鬧人地暴徒，又立國安法。你唔封關，人地美國幫香港封關。

中共政權係用經濟托住
唔保經濟保咩